(沒了)火箭圍爐即討區5

回家吧

eg 冇力啦，6.5隻人預左下半場難捱

忍痛屌全隊火箭

大家一齊當感受波叔既痛啦

閪手睇緊?

做緊test

7分未絕望

除左第一節
成場閪波

屌 波叔打支針落場

g7搏盡啦

聯盟堅持要gm7出現

第四節，得唔得睇呢鑊啦

火箭無主場嫁，唔好諗G7啦

差一步入final啦 生性啦班撚屌

生性啦垃圾

7分有得追 頂撚住

第4節會無力變西手

嚇到湧瀨屎

佢出番黎個陣應該輸緊十幾分

仲有機會啊

MDA加油呀

冇得搏了，今場輸就等於輸埋系列賽

可能呢一刻波叔激勵下士氣仲好過落場

登登

無可能

比波叔休息多場備戰final啦
生性啦屌

33秒 13分

一場賺多幾多你知唔知？

如果今場波叔係到會打成點

做好防守!!!!!
等機會

俾波縮拎冠軍啦

又吹

點贏 主場雞到咁

又 off

1打4仲唔夠

登登猜夠未

又黎

黑到

想吹死人咩

火箭打得差係事實

輸埋

有幾多個to 係咁吹返嚟

主場雞到咁撚樣

求link

啲雞黑都係事實

成場5打8
睇你點打得好

ON9..

冷靜啲打，仲有架

nba主po
第一頁有

媽 19個to

我覺得翻主場其實幾有機 我估有主場優勢唔會好似今日咁柒咁多to掛

Eg打到咁

無左cp3真係差好遠

19TO都係落後7分，有機會嘅

係唔係都主場雞，笑左

Gordon

咁都唔吹，癡撚線

9分

完全攻唔入.........

你眼見就8個啫
勇士背後有成個聯盟撐住啊

harden無力

大炒

好正常喎

Harden比人hard foul都唔吹

波叔落一落場穩定軍心先啦

登登心急

完場

嘩屌你老母，火箭d人比人打撚死都唔會吹

登無奶力

12分

898了

完

黑到on99

好黑

分差上左10分好難追返, 哈登球球咁打都無力啦

仲有無機會打下組織

冇撚眼睇

熄機

molamola

Harden你做乜撚呀屌你呀

淫K

火箭

打條毛咩 跌到傻都冇call

12分OK

開始還哨

屌

一輸就話人主場雞 箭狗

被人撞到on9都冇foul

Mola

啲雞好撚垃圾

harden你老味好撚廢啊 死撚左佢啦屌你

依家仲要打到咁攰

啲ref好撚on9

harden唔好收皮呀

唔想睇了

想睇綠軍對火箭

咁樣入去三個夾入黎都無吹，癡撚線

熄得live

哈登唔得了。

一槍打死我

分析呢場點解輸努力game7

harden......

波叔呢鋪真係喊都無謂

每次一入 手感淫k都好撚串

無力加黑哨

屌你老母 黑撚到咁 節奏 手感都無撚哂啦

屌暫停下先啦

送分

蝕撚咗道氣

打人定打波？

你有冇睇？屌你老母

哈登成個人亂撚晒，玩完。

輸自己啦 半場出黎之後唔知打乜

下登唔好冇雞就迷失先得架

直接集中入左個波佢啦

唉

G7

洗唔洗球球單打

痴撚線 jh洗唔洗咁獨

熄live等G7

想知係咪要贏埋先可以屌黑雞呀湧狗？

仆你個街 成個serie 都係咁

無力啦hd

之前場場都係咁喎

係

睇Live 下半場啲雞好黑

淫k又救世界 16 game6 18 game6

淫kay木口木面都串？

火箭圍爐即討區

cp3 又係on9 每年都傷

賤種湧打多3個
仲串柒柒

力羊下下腳唔洗點郁剩用上身頂都幾屈

好驚火箭會步2002帝王後塵.....

唔怪之得湖勇一家親....

啲雞 屌你喇

冇cp3差咁撚遠嘎咩

定又想話四巨頭無二姑先比火箭偷到雞？

其他人完全等波到等運到
想點？

垃圾時間了

無CP3只能靠HARDEN個人發揮
一旦無力 = 收皮

吹到乜態都無哂啦

波叔打支針g7上啦

早就換人防哈登啦，curry差成個碼點mark

屌你老母 NBA好撚賤格

聯盟又幫勇狗，on撚尻

得cp3第四節係穩陣

主場入士氣波都唔慶祝得

事實 有邊年冇傷

勇狗死翻出去喇屌你老母

無宇宙中鋒bogut先輸

harden想點，我知佢想贏但佢咁樣打真係唔掂...

波叔

我諗如果打就上到佢今日已經打左

Warriors pushing the Rockets around and bombing 3's. Thompson buries another and it's a 12 pt Warriors lead. Since end of the 1st Q:
GS 67
HOU 38.

啲湧狗躝番出去啦好嘛
十個突破八個冇雞仲唔係主場雞？

hou就係打獨食，識唔識架

睇吓呢個to後有無機會

睇到嬲

依家唔串下場冇啦

好撚嬲

呢場仲賤撚過14年黑癗

你已經4巨頭
仲夾硬加埋3個裁判
7巨頭呀 屌你老母

屌佢老母 火箭比番上場既表現黎啦

Hamstring 沒得打針
咬柴都仲可以

Molamola 黑到咁

好多係一般情況一定吹既，但裁判凈係吹比勇士唔吹比火箭...

教練戰術就係咁，唔好亂郁阻住主力單打

10分

屌你老母臭系

死撚返出去喇 你老母比狗屌

完了吧

心態爆炸 無了

Air

已完

真係冇力啦

上半場應該真係試多1-2隻人

MOLAMOLA

熄得機

air

亂打

G7見

Molamola

因為有波縮先有

放棄等下場算 黑雞勇

仆街真係要g7

少左個大心臟

試乜啊 三隻裁狗啊

可以棄GAME等下場

cp3真係好重要

如果下場cp唔出

淨係第左睇三節
講得啲雞正常
harden 好多球都係自己撞落人堆到
利申mda迷

一早要試多兩隻人，而家先iso joe 唔通會 t mac 上身咩

eg都收皮了

mda棄game了

可以等下季

熄機啦，睇唔落去了...

20+失誤 打乜撚

睇黎下場打針落

登子無力
Eg無力

熄機，唔怪得勇主場咁勁啦，原來可以黑到咁。

依家先出鷹王

Eg連wide open都炒

咁你睇埋上半場再出聲好冇？

其實第二節可以比佢試下

幾肯定出唔到

佢個種傷係一定要抖十日至十四日

mda係咁嫁啦，希望試到下場用得好啦

屌你老母
黑湧 湧出線真係唔撚睇finals

Tmac 上身準備

操佢打g7

然後找類似過半場打手呢D 濕鳩位還雞

冇睇上半場你講黎都晒鳩氣啦
扮咩mda迷

第三節一半個鐘 harden連入兩球三分一球鏟籃其實已經停左勇士個一波流
但無波叔控翻個場之後有to翻幾次就無喇
加埋d仆街主場哨

成隊冇力，mda真係輸戰術

唉 唔撚生性

mda 都有迷

mda棄左g6啦

Curry一到順境 成個人唔撚同哂
同上半場比兩個球員咁

明明第一節著晒火咁點知虎頭蛇尾

上ISO Joe舉白旗, 睇黎都準備打Game 7

今年係咪收order兩邊環G7呀

垃圾勇，Rocket 沒CP3都仲要靠Ref9

年年西決對家都傷主力+球證幫手

根本贏撚硬

出ISO Joe死硬

咁多年都係死要7-8人輪換，唔試多幾隻一有傷就玩完

本身今場都唔睇好
點知第一節打到著曬比曬希望
屌你跟住就成隊食曬屎

儲咁耐力，為既就係呢一刻

好撚黑
下場返主箭一定要黑返班湧狗

黑到想像唔到

應該係想放棄今場

吾皇用實力追和

賤皇湧打多3個喎

不過老實，20個TO真係衰自己

啲3分球證入架？

mda迷都唔比
箭迷真係大撚晒

攰啦講真

20個TO
起碼一半係黑返黎

尾彩仔 咪又係靠人carry

然後curry拿尾彩跳舞

黑過黑洞

無人控場 班友打到好急

無ref你撚有機射3分

黑哨湧
下場作客一定黑鳩佢地

唔撚好又勇騎入Final得唔得呀屌

今場唔係淫k, 佢撚有得咁風騷

罰球都冇得你湧射呀

主場雞肯定有

但輸球證唔係主因先

17年finals game 4
半場吊起隊賤皇湧打
啲三分球證入?

一出黎守curry

湧撚可恥

波叔入唔到final我會喊

就算我係占迷，我都希望今年波叔可以champ，始終NBA欠佢太多，LBJ衰極都有3個rings

我諗保羅下場點都會格硬上

Curry呢d真係偽巨星黎 永遠等人carry之後執尾彩 跟住就有精華球迷吹奏

廿分

吹到熄哂火點追？

扮球迷係咪有說服力啲㗎
勇士係垃圾
利申：勇士迷

比JH EG休息算la
唔好比佢上la

寄望奇蹟出現係cp3 身上

mda得個一招都可以有迷

淫kay收手啦 唔打啦

諗太多,上場主場都唔見有咩得益

癡撚線，拍哂手當出界

登哥休息吓啦

5打8
輸撚緊

啲湧狗除咗爆閘比人屌老母仲識做咩？

鳩吹啫條垃圾

湧狗

收人啦，唔好再chur盡

咁你喊啦

話無主場雞既自己睇，KD 呢d摸到都有foul

20分

勇狗躝啦

前幾場 係會拉散人先 等到人地難補位 先打入到 而家係唔係都衝 俾2-3個圍住

啲撚屌湧扮箭迷都改名先啦
即討見親都幫湧講野仲話自己箭迷

同時eg比人打到on9都冇

係咪唔識字？ 呢個係箭區

t he dream

強如登都無飯買

我屌，火箭一輸，D勇狗即刻肆無忌憚衝入黎咬人...

真係無野講，球證mvp

下場G7加油呀

人地有體毛大師兄

湧狗真係好撚智障，講明圍爐Post都要爆閘，成班賤種

集氣下場箭in7

無波叔唔識組織

一出jj都扯左白旗啦

全炒

會唔會係咁

lose ball再拎都FOUL

同啲黃狗一樣咁冇品

呢球又係，比著kd, 一定又吹

Klay

next game win ga la

Kd 咩地位佢咩地位

前幾場都你來我往 今場真係一面倒

無左波叔夏登負擔太大

唔洗kd，是但一個勇都吹。

睇到心都up埋

今場好似沒乜戰術咁

箭狗 質素 比人炒到傻撚左

下半場都唔知做乜鳩

Mda仲出harden eg 抖下好過啦on99

個大Post已經霸撚埋做湧區，仲要玩爆閘，真係好撚冇品，垃圾球迷，全撚部食屎大

波叔唔出g7 輸七成

果然淫kay先係真大佬
g7睇實佢啦

贏嘅呢三場 有邊場係自己carry ?
場場都kd kt 打到對面爆先射下三分擺彩

嬲撚到 垃圾球證黑撚到 不如咪撚打直接g7

火箭圍爐區呀 唔識字? 死開啦湧狗

算啦 比主力抖下好過
G6本身預左豬波

識唔撚識字呀，箭區呀屌你老母

harden咁都叫mvp?入到決賽都輸啦

其實所謂戰術就係全面防守
一旦無力或者對面打起
就玩完

屌你老母，你唔好咁不孝喇，你老母比人輪街症咁輪仲唔走

一冇cp就打成咁

波叔要好翻呀

肯撚定係黑哨啦 好撚嬲

入圍爐區搞事學人講質素
我地唔笑你自己都吠啦

講黎都哂鳩氣，block左先

回家等波叔打柒條湧狗

留力博g7大爆發算

有無湧撚掛住伊姑

有冇link

下場登仔唔醒就比人屌足一世
波叔應該博老命
天滅勇狗

D死仆街賤種勇狗又出黎攞彩啦

真係好撚肉酸，8打5+火箭冇CP3都夠膽出黎吠

可能game 7都打唔到

唔洗睇了 比人大炒

單核打人4核,人地仲要有雞

屌你 打撚曬手都唔吹 湧掂一掂就吹 有咩意思

登子要再上一層樓成為一個超巨就要改善下節奏控制同時機選擇，呢兩樣仲係好差

每一吓進攻都靠登哥

成王敗寇
他朝君體也相同

兩隊都唔鐘意
但啲雞明顯係黑黑地喎

波叔G7唔出真係Mola

眼見就5打5
實質就1打8

30分差

算啦 點都有G7

黑就唔算

吹晒比湧 唔吹比火箭啫

體力下降，決定力下降

常規賽超巨，playoffs就不了

下場eg ariza都一定要起q先有機

G3都四十 so what

其實iso joe係真垃圾

上半起咗架
Eg都比人吹返凍啦

決心呢

下半場拎得25分係咩玩法

身手生疏晒

火箭無課金買雞

今場都起左一節

上年打大飛用晒

守唔住都可以回敬返佢幾球

真係無曬力

問得出呢句即係一場都無睇

我暫時都唔會返大Post，污煙瘴氣，見到班湧狗都想嘔

今場都起起地 比啲雞搞到收哂皮

同主人curry同一個格

要贏就一定要全場穩定
hot一節邊夠手感湧打

其實比多啲green打會唔會好啲

敗走就敗走啦

冇撚用

淨係睇 G.Green 同另外四個好大對比入左局同觀眾

條友shot selection 太差，打多d同賭公字差不多

手感逆風自然會守死自己

認同

火箭班fans係咪仲圍緊爐取暖？

佢專心射3分ok
一比佢控下波就鳩黎

CP3一定要好翻

關你撚事

相對d quick 3 佢好過下登呢幾場

霸霸聲咁好聽????

我做1001 我專燈唔開POST 廢事你地有意見...
過左5分鐘都無人開我咪開...
開完見刑天開左即刻叫人去番佢到...

霸???霸???

無眼睇

小ai下場打得 垃圾cp3又要無冠了

得個知字

冇嘈過

何來敗走

阿貓阿狗都守到

屌你老母 又爆閘

你到底係咪智撚障？

做人中立怕撚比人針???

掂到西決地板 籃球夢圓夢啦

咁應該你屋企隻貓同隔離陳師奶隻狗都得。

無湧撚今日講伊姑有幾重要

嘩睇黎你屎忽痕 想入黎比人屌

佢唔係行到有問題咩？

成日覺得一個人鍾意邊隊球隊往往好反映到一個人嘅人格

見到啲湧迷真係

不過勇都打得好 thompson起晒q

好撚中立喎你啲言論

湧狗又要入黎爆閘

湧狗靠黑哨贏返場又串柒柒
上場黑哨都輸又唔見咁多野吠？

憨鳩鳩
而家讓返個cp3比你湧都仲要黑哨

知你老母比人姦就夠了

仲要爆閘 成班賤種 狗黎架

多謝...跟台主學...代台主多謝你

垃圾cp3係唔值得攞冠 但好想睇登登打爆勇

唔好講人地老唔知人定狗嚟
屌錯會生野

你唔凍咩？唔使取暖？仲有時間回覆？

你死返出去喇屌你老母

食屎狗

湧狗4巨加雞先贏到無波叔嘅箭

我原本係06大腸FANS...

依家係連燈都唔敢講咩FANS了...
學做中立

仲要講到有ring咁

係...勇贏=靠4巨
勇贏= 有4巨都輸

乞撚人憎到

廉恥都冇 狗都不如

湧狗有兩場冇得射咪由佢射囉
呢啲言論都係湧狗教

睇波點做到中立 湧狗就湧狗啦

Gay入j圖post 話入面啲人噁心
比人屌都好正常姐
所以你班湧狗走啦

睇咗十年唔係好耐啫
夠膽講史上

你噏乜鳩？

湧狗真係好撚嘔心

屌你老母兩個人的聖誕比人屌夠未阿？走返出去未阿？

呢個POST 聚集晒平時大POST 果幾位小圈子

我有個做差老既朋友佢又話佢唔係藍絲佢係中立

係 落後個陣wide open兩分都炒 空氣都守到啦

仲要扮大腸迷 低質到

你話台主係勇狗???

小心佢咬你

成班箭狗好撚肉酸

走啦，雜種狗

你睇乜鳩?

話緊你呀湧狗

無恥到玩爆閘，抽撚完水仲唔潛，仲係到吠緊

肉酸得過你走入黎

登登加油 贏左比少帥打爆 成就少帥破記錄

Ryo蛇支持広島三箭？

其實我係76人fans。入黎諗住笑下圍爐班友，點知咁多人應

咁你隊湧係得四巨嘛
但係加埋黑哨都輸三場比有波叔嘅箭

咩我隊勇...我 愛隊係台主....

台主一抽5...

柒左就認啦
仲細咩

入黎都唔得 箭狗惡過共產黨

走喇屌你老母，你老母比狗屌，生埋個智障仔

圍爐又關你事？痴撚線

講明圍爐po, 仲要入黎爆閘抽水

仲同佢做朋友...
你都幾夠FD

湧狗證明左文盲都識上網

係呀，咁你走唔走呀，雜種

話明圍爐仲入黎
盲定on9呀

入黎笑完你班箭狗咪走囉

抵湧多hater

屌你真係當無起底功能ga咩76人fans
我勇士fans tim啊入黎係睇下自己人有幾丟架

咪撚拖隊年青有為嘅七六落水
七六輸都光彩過黑湧

盲閪唔撚睇標題
唔好做錯功課啦

屌極都唔走，撚樣即係撚樣

祝你死全家，垃圾

其實有咩好嘈
橫掂最尾拎戒嘅都唔會係勇/火箭

Harden防守真係要醒神d 佢switch慢半拍 隊友都唔知守邊個好

岩呀，勇D 球迷真係低質到

笑撚完好走喇 你老母比人屌到閪都穿阿

星期日有湧比賽真係煩

我成個PLAYOFF都冇見過你

扮乜春

每場有湧嘅比賽都好煩

咁76人輸q左。路過諗住輸家一齊取下暖ja。咁都要屌

睇下落2個#啦
一早改番啦...

傻仔

咁多位湧狗多文盲唔好怪佢哋啦

個76小氣狗呢排都唔見左人

????

5打8係難贏啲

仲係唔肯走 點解可以咁唔知醜

係湧狗咪湧狗囉
吹撚到要扮76人迷
依家做湧迷好撚失禮你咩
低莊到要靠反串
湧狗真係

勇迷質素

咁心急睇都唔睇就覆
仲要當我地睇唔到
就係睇到都要笑你

連都天都冇眼睇黑勇
落雨

仲惡過共慘黨

喂 火箭未出局架喎
要一齊取暖一係等下場

一係就唔好湧扮七六人
返去你地頭打飛機

湧狗：

我一直睇好箭今年champ 係你地睇底自己隊波姐..
屌番人轉頭

唯一搵到有關NBA嘅回覆

唔跟規距仲話人惡

七六人都係比黑雞吹輸架咋
扮咩路過取暖實則抽水姐

喂，大哥我今日冇入過湧post，真心係入黎一齊取暖。咁都要比人屌

咪係 做湧狗幾好呀
又有4巨又有雞
個個落場打波一定好似手感仔咁扭身扭勢咁型

其他湧迷都會認迷湧
得你低質到咁

柒到咁 我係你就潛

死全家啦你

我之前POST個堆LINK

直頭係佢話個POST=勇區，叫人死返出去，仲有力啦

湧今日然左啲湧狗都抬唔起頭咁款
連認自己迷湧都唔敢
一啲尊嚴都冇
咁又係
狗又邊度有尊嚴

我唔知你地講緊邊個。但上面句野就係我覆既。

我有做就會認

真勇fans 都應該頂唔順

要mark底個邊D on9

bin騎狗c叫勇狗

咁你諗下你第一句講咩先啦？

同抄完車問個傷者係咪好撚痛一樣

又睇低自己隊波

唔係火箭fans
見到人地講圍爐都要入黎
湧狗真係垃圾到呢

唔好又當睇唔到啦

我第一句野未問 火箭fans係咪仲圍緊爐

我等人答我係之後我就會話一齊啦喂

預想結局

正常啦 你有4巨就預左

試下唔好扮睇唔到

成個POST我都未見過你

俾人屌你怪邊個 活喺自己世界

決賽得2隊
反騎就撐佢對家架啦

你傻撚左?

湧狗又唔自己開返個圍爐去打飛機
係要入人哋post搞事
不過開都無用 都人肯認做湧狗

NBA球迷：

贏就好波
輸就黑哨

咪又當睇唔到啦

黑哨唔光彩所以唔認

吓。反騎又唔得？

箭迷真係好撚癲

有咩好嘈 傾波好過

個post講明火箭圍爐....咁而家勇狗亂入
係咪又係唔識字係到吠

係呀，咁你走啦。煩撚到

講真，唔知點解勇迷個名好失禮你

好扮唔扮扮數字迷

如果g7波叔唔出都冇野好傾

好柒呀
要做人幾失敗先會到而家仲撐飯蓋

好講波

箭大機會贏主場

箭區bin占狗😭😭😭😭

做左湧狗唔認個下先好野

就算唔認心底裏咪又係湧狗

你扮其他球迷都或者可能過到骨

扮數字迷

波叔下場出到 ？

完全唔明咁就叫勇迷?

唔係反騎大軍?

啱 睇落就無乜機會出
所以無咩好傾

鴨巴
呢啲撚屌要屌鳩佢先得架

無咩機會

我占今日冇打都要俾人拖出黎鞭

狗係唔會明嫁喇，走啦垃圾

而家比啲濕鳩踩場喎
你主場比湧狗入侵都唔嘈

唉...唔係都唔知點認。你覺得隊波打得幾好。同你係佢fans 係兩回事。以前我覺得Irverson 打得好。但當時都係偏向支持湖人架啦。

咁都要攞黎講。

是但啦廢事回

起得少少野就被分類

叻仔呀

你一年都改唔少名

吾皇打得咁熱血都bin

睇死你一陣咪又係回

火箭就係瘋狂單打同切入分球先贏到今日
打咩組織？
一pick就無限換防，根本本好難run 到戰術

下次出po 寫埋反騎去第度
屌你老母

走啦垃圾

你柒撚夠未啊

我入黎回應番個中立台主話我霸大post
無話要踩

係囉可

唔回啦唔回啦。屌你，明明雷霆個陣好鐘意夏登，同黃蜂既cp3。

問一句都要比人屌。

踩場狗，走啦

無波叔亂打組織仲多to

bin上年姐
你對眼生係邊

有得改名又唔改得?
好過你做狗仲要扮人

唉 聽日買定幾pack綠箭𡁻住睇波先
年年都係騎勇 好撚悶呀屌
仲要係咁射罰球

?.?

又回 忍唔住呀？睇撚死你一定繼續回嫁啦，垃圾。

入箭圍爐區問箭迷圍完爐未
不如入女廁問呢度係咪淨係俾女用

我覺得仲有機 下場主場 jh唔好咁多無謂to

聖誕哥型撚到 爆閘引戰比人屌老母屌全家都唔識
走

仲撚無恥過華大哥

玩具台第一智障都非佢莫屬

除左登子冇人可以自主進攻

不過第一頁講明火箭圍爐喂...名叔隻狗亂入唔識字係到吠

今日湧打箭
箭輸咗嘅時候有一班五個post 都冇點見過嘅人出現
而且呢個係圍爐post 擺明比箭迷吹水
要食花生要抽水去大post 得啦
洗撚入圍爐post ?
咁你仲可以係咩人嚟姐

叻啦
波宿dream come true又錯?

係囉可
searching method起得咁多?

叻啦叻啦 出返去慢慢bin啦

唔駛講咁多，死全家啦你

唔會理你架喇 同佢講道理搵證據

直接屌佢老母把喇

76迷

你係咪so-called太陽迷定真係勇迷

其實大家有眼睇架啦

成班火箭球員
戰術執行能力唔高
打戰術等於比勇打防守反擊

球球單打，拖慢節奏，避免失誤（單打少傳波自然少失誤）

火箭就係場場咁打先贏到勇

做湧迷好失禮佢架

佢跟名叔轉會炸

登近幾場無咩手感 體力都好大問號
多啲人輪換可能好啲 倒下水就難免啦

湧狗惡撚到 火箭區都想霸埋

我仲以為太陽迷係NASH走左之後已經絕跡

A milk 格蘭希爾果班死忠黎

幾時知cp3打唔打gm7?

登登真係屌唔撚住

睇得出佢地真係攰 再加上勇主場啲氣氛
涯唔到第四節都可理解，但呢節得單位數真係好肉酸

唔洗理爆閘狗啦 傾下G7點贏仲好
箭迷有圍爐區已經好幸福
4強入面得我塞無爐

湧狗會幫你圍個爐屌騎架喇

最值得圍爐就係塞

無純pg都算
仲要上半場跟湧節奏打

騎都冇

塞本身有post

d人入哂tg group

今場本身打得幾好grodon又上身
係之後越打越急越亂 又瘋狂to送分
g7定返啲唔好亂打
唔好攻唔入又守唔到就有機

啲雞

有tg group真好

太多to同第三節keep到lead就好啲

屌你老母啲cancer勇迷仲有面入嚟比人撚，2個mvp+2個全明星都比火箭逼能到搶七，仲要勇士係落後嗰隻 都仲夠膽入嚟嘈，醜唔醜呀

講真，我真係未見過其他隊球迷會咁大規模咁扮唔係XX隊fans

然後走入人地個狗竇開人波

係玩具台傾波年資好短 入唔到tg group

湧輸=無二姑
湧贏=對隊垃圾

湧狗唔知醜

安爺爺依排上返水

你見到佢問下佢

DannyAinge <---

入嚟比人撚嗰啲勇迷唔係癌細胞上腦就係三年老勇迷

箭有無tg group

agger
真係癲鳩

做cd撚好耐

Gordon 每場實有幾分鐘係派膠
係咁送to 同尻射

只不過佢上場臨尾3分收勇皮

冇波縮真心冇得打

如果下場cp3都打唔到 勇真係食左殘廢餐

老老豆豆
開返個正常會然tg group好唔好

Ariza仲多

今場輸，主要係第三節防守混亂（唔計對面顏射個兩球），上兩場係守到連起手都難，呢場第三節直頭比人有半個身位空間

進攻唔使講啦，上面討論夠多。

勇士今場明顯防守積極左，不惜要foul都唔比火箭入波。勇今場勇係淫k救全家+全隊防守積極

係on9 ref 令到勇勝到咁柒，兩邊尺度根本差距好大。如果摸一摸都吹，廢鳩都應該foul out左好耐

G7 火箭fans 唔好期望會勝，火箭呢個殘陣頂唔足四節，勇勝真係好正常

哈登其實都唔係打得差 kerr 守哈登既設計做得好好，基本上哈登一入黎就三夾，而且自己本身D三分又食哂屎。唯一要屌既係哈登唔冷靜，其實佢冷靜D做多幾球突破分球已經差好遠

傷病真係無得講

上幾場都係關鍵3
今場開頭係威係勢 關鍵無哂連罰球都無

NBA球迷嚟講勇士球迷肯能定係最低齡同最膚淺，仲有生癌率高嗰批嚟

兩球air

會俾湧屌冇如果論架

我無tg

拉衫個下都無吹

岩啦

ab0係度

入第四節輸7分 其實仲有機 點知第四節又亂又急 體力都俾勇chur死 如果拖返慢 至少快攻唔會輸咁多

係呀

唔係幾好

慢慢會變d人去哂tg group=另類小圈子only

其實心目中都知邊D會然係正常人
但係要咁岩一齊留先得

騎都係啦

歷史最佳球員之一
比班新秀迫到搶7

照你咁計，勇多2個球星
騎都係多2個球員（比面計埋love 係球星）

恥笑

波叔咁撚矛都想拎Ring

但係本身個post都俾人騎劫左

上年都係咁

完場final=正常返

最傷係第一球就吹offensive foul, 以吹勇既尺度黎睇，個球只係正常動作

第二節勇防守已經積極左好多
個陣火箭仲尻下尻下

我呢啲跟球星嘅都唔方便係隊group 啦

至少唔係盲既

佢意思係，將nba大post變做tg group

星

唔講咁多，勇狗好波

係想避狗姐

第三節一嚟就13-0打亂哂陣腳
加上湧第二節防守迫緊箭消耗多咗體力
變相第三節有心無力守唔住
進攻又係第三節死火無人止到血

第1節係幾好...

但之後比哨子影響左個節奏

有波叔，個陣容其實就唔會點變

而家無左波叔，逼住登登企住係場休息，mda真係要諗諗點拆

又賴

打7個人真係打撚死

係第二節開始一比湧追近少少就急攻
失分就係咁嚟多

今場球球都係勇士響雞咁滯

本身指望eg會key到陣，點撚知

其實今場都有發現，green 可以hold得陣波既，王子防守都做到野，進攻仲係未起到q

你上場有哨都輸
咪又係賴二姑

騎士都係柒架啦，但季後賽開打嘅時候球迷對勇同對騎嘅期望係咪真係一樣先 得罪講句你咁樣攞勇士嚟同騎士比較，係間接笑能緊勇士囉

我覺得第三節算係咁 勇第三節威力係好大 係輸第四節無人企到出黎
cp3

登個位搵邊個頂幾分鐘？

本身係艇迷 隊波散左之後已經冇話撐邊隊 覺得成個nba啲波好撚肉酸冇眼睇落去 但睇到呢隊火箭真係好驚喜，難得睇到返個個球員有heart防守嘅比賽 如果咁樣輸真係好可惜
cp3影響力好大 感染成隊波

正中勇士下懷，勇最叻就係防守反擊，呢場同G3一鳩樣

GG頂一陣
不過真係一陣咁多好啦

係 問題係點安排休息之餘仲有攻擊力

第四節先企太遲 嗰時已經無哂力
仲要比手感加淫kay on fire

一直都講緊對湧唔可以打咁快
仲要無咩休息時間

屌 黑哨嘅 如果唔係我箭贏咗啦

慘 都係要係場上抖

仲要7人輪換 體力都輸突

個陣好似個個都係諗騎會直入final
係佢第一輪on99
整臭個朵

好能心啲勇迷老母管下自己個眼癌弱智仔啦，入左嚟邊度都唔知

4巨輸左之後
啲湧賴冇ai
上年搞走對面個主力又唔俾人賴

但勇士4:0騎士呢個係好多球迷嘅論調

腦癌係咁架啦

人地老母星期日都要返工
平日要返學無得圍爐

直入final 還直入final
Final 點輸還final 點輸

個個都預計騎輕鬆入final
點知......

反而就唔係個個都預計勇可以輕鬆入final

另外，火箭入final 咪又係橫掃騎士

無腦點會有腦癌

哈登咁做一定no call

哈哈哈，好撚好笑呀，死全家啦

上場

blk左個on9仔啦，根本唔係傾波係黎摟屌

無cp 登子點撐

發覺聊起事端嘅都係賤湧

塞支持嘅人數係Live Post唔算多

反嗰多都係湧狗多

湧狗贏就爆閘屌鳩火災

76輸撚咗爆閘又係湧狗

Cls 湧狗真係周圍引戰

見到火箭班人下半場冇晒力
都無野好講了
Happy左半場算係咁

呢個情況明知追唔到唔去而得9分我可以接受wo

打少個仲要波叔，王子只係頂到1陣，班友用耐d體力已經多左消耗，控場又唔係勁只然多失誤，惡性循環

都係呢邊圍爐po好D
大po好多湧撚引戰

下場錯開用壞人，單打joe頂3-4分鐘啦

估計cp3都會死頂上場

要用上半場用，明知勇第3節一波流，上半場用佢地等班主力抖少少all in 第3節

Jj ryan嗰啲如果上半場用，有啲三分貨仔，會唔會有機

黑爺

有華大哥回歸領軍

我覺得mda咁保守，多數唔會用
如果波叔上唔到，harden 要冷靜d，搵合理出手機會，有double or triple team就比隊友，唔好再夾硬攻

月神

啲記者巧陰濕
先問kaly係咪為game 6而生
再問kd覺得呢場game6同16年場game6有咩相似之處

等被kd用分身狙擊啦

路過湧撚 理性咁講句 箭唔係輸無cp3 講真上場齊腳大戰 最後都係主場少勝 打到隻狗咁 問題所在都係個個進攻至上 獨孤一味的教練 板凳唔係無人用 而係迪安東尼招牌教波方法 邊個陣贏開進攻火力最猛就打死個個陣 持唔持久 根本唔係佢考慮範圍內 板凳有iso joe 有ryan anderson 呢兩隻削極都有一定作用 iso joe 啲單打 ryan anderson有可以幫手拉開spacing 又可以一定程度係低位自己打 但條大茄偏偏就只係係垃圾時間先肯放佢地出黎 講真你放iso joe 出黎打二號位 半場出黎頂一頂比 harden休息一陣 都好過要harden夾硬頂兩節半然後漏曬油 箭迷要自己取捨下 想繼續睇今年呢隊三日唔埋兩日就落三分雨然後下場隨時停經比人大炒嘅箭 定係睇一隊可以穩穩陣陣贏波 但進攻無咁好睇嘅箭

個邊個個唔知佢認真定咩
我點睇都唔似哈登特登下身向前draw foul

其實上半場火箭打得唔差
唔夠人換打到冇晒力又亂晒

認真，錯開每拿一分鐘試一試，盡量爭取時間抖氣

其實我唔明登登點解唔比其他四個打

佢一定吸引到防守，然後比另四個打3、4men games, 真係組織唔到就最後傳返黎，自己企定做三分終結點

咁唔會輕鬆D打咩

哈登自己都打到亂

有d位出正選都冇力黎倒，出班友賭黎抖下氣

有cp3消息未？

無勇狗嘅po好舒適

Rule都唔識真係

Report: Paul 'less likely than likely' to play in Game 7
Andrew Joe Potter
6h ago
Action Images

The Houston Rockets may have to continue preparing for life without Chris Paul. The superstar point guard is reportedly "less likely than likely (to play in Game 7), but working on every angle to try," a source told ESPN's Adrian Wojnarowski.

都係得六個鐘前嘅消息
機會唔大
搏命啦，醫生收皮

預佢唔打啦 除非佢真係... 打針上

華文廢都濕碎，佢都係盲撐湧士

屌那星隻兩個人的聖誕不顧一切，又扮大腸球迷，多次爆閘，上次76人已經係先例，有心理準備下場g7火箭不幸落敗佢必定再次爆閘

G7輸硬
G6頂唔緊嘅
G7士氣都傷哂點搞

咁有心理準備班湧狗一定發癲咬人

有名你叫

輸唔緊要，火箭本身都係預到可以逼到勇呢個地步

只講G6, 勇係勝撚哂，火箭都唔係打得好， 但球證吹得好偏呢樣野都唔承認既，不如咪撚學人睇波啦

美國有勇士迷都覺得D 雞太奇怪

輸嘅後話啦。士氣波要屌住呀火箭

Kd嗰幾球

佢地只係勝利球迷

勝負之外，一隊波既文化，士氣，如何彰顯運動員精神等等都係球迷支持既野黎

同佢地講都哂鳩氣

睇到眼都突呀真係，火箭唔係第三節自爆既話，其實至少唔會比人屠

勇主場就預咗失利㗎喇，但to真係慘不忍睹

你可能都講錯 球迷都算不上

純粹掛住湧士個名 引戰開火

機會渺茫。
On the chances of a Chris Paul comeback with right hamstring injury for Game 7, source tells ESPN: "Less likely than likely, but working every angle to try.

咁兩登 不嬲都係咁 唔洗討論球迷多啦 多餘

兩方面講TO

登登明顯唔夠入局，佢傳既波無波叔咁夠力度
二黎就係kerr 封ball line

都係，只係上黎擦下存在感既社會垃圾

得一點上年 對住有少少腦既教練就係咁架啦
playoff 有針對性

第二節個強度大左
加大左體力消耗

勇好多時入局慢，常規賽成日都係靠第三節大爆發反勝。宜家冇左cp輪換唔夠，gordon就係爆完頭兩節體力下降，跟住成隊都冇人識得分

其實登登頭兩節已經唔差

你要佢四節高效佢真係唔掂

如果今日下半場有波縮 唉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

所以G7考驗既就係mda+harden

點樣留到力？ 哈登自己又可以點樣壓住自己唔亂爆哂D氣？

做到既話無論輸贏，下年火箭都會好勁

登子真係輸體能，如果比佢全力爆28-30分鐘應該好勁

[url]
[/url]一球midrange draw foul根本唔係shooting motion
三分個球真係o咗嘴

外國球迷

我覺得哈登可以多啲突波分波，或者好似啲清咁講用嚟拉開啲，望就望下場點點開花

分波其實多
Gordon, tucker同其他人都打得起
相反應該攻多啲顔色地帶，比起葫蘆頂三分嘅比例

其他人反而射下波就好，你見今日gordon個啲contact哂都無就算數啦

呢D輸就無得講，但戰術一定要做出黎

無計，太容易捉到路
兩個playmaker變一個

其實可以等gordon都set下play

係，打得太急

對比今場火箭失誤同cp3 game 5無失誤
真心佩服佢

雖然咁講好引戰feel
但傳統意義上把PG 黎講，cp3, rondo 真係最勁個兩隻

根本curry 係SG 多過PG, 成日話睇助攻數，但PG既控場，臨場調度呢D 並唔係數據可以反映出黎

無諗到有同路人
combo guard同point guard係蛹區係無分別嘅
由於curry係top 5 pg

最鍾意聯盟仲係cp3, rr9, dwill嘅控衛年代
雙能衛睇搶分係爽，但節奏，控場，快慢我個人認為先係呢個position獨特嘅地方

講真呀，有幾多個lbj1-5都打得呀

雙能衛係小球戰術而盛行既，但火箭隊波證明左，其實一定要有一個場上指揮官係到

就算勇士都係有一個，而個個係green 咁解
無可否認勇呢隊波係好獨特，但我相信過多一兩年，長人統治既年代又會出現返

你要勁到shaq一樣先可以統治到

依家長人 永遠少兩樣

波叔唔係到係咪解決唔到下半場無力變西手嘅問題

如無意外，後備上場 出第二節頭，第三節頭中

呢兩個位最需要佢

出唔到啦 等做okc 二世

波叔一定死頂一陣

點頂 跑都跑唔到

佢硬係要單打到最後6-8秒先傳咁

永冇早d分出去再等個波番黎呢下

預佢出到都唔會開到救世mode，真心諗下上半場有冇位可以出多兩個等其他人回回氣好似合理d

呢樣要問MDA

打針上唔單止害左隊波

佢自己球員生涯都可以講得BYE

勇不嬲三節一波流，每次都係輸少當贏呢節

YES 太多例子

同埋今年都超水準啦
吸多一粒星或者一隻3d 換走anderson 就ok
隊波係有希望既

Capela 今個series 進攻完全冇計

唯一例外就係個隻猩猩

不過佢打針個2次都贏唔到

勇士有green 都分擔左個角色根本冇得比，射得準d就贏哂咁

我最初鐘意Kidd 到後期cp，原來仲有人鐘情 Pg呢樣野

佢既傷同cp差唔多 game7 應該啪針上

其實都冇得再諗咩戰術架啦

只可以望哈公子KEEP到正常水準之餘有角色球員大爆發

波叔係一個問題，但最主要既問題一定係mda 得7個人可用

咁又唔可以咁計 佢地自己pick返黎
其他隊咪開發另一套打法擊敗佢地

其實我皇咩傷

我以為係抽筋咋

唔讚成打針硬上

係要基石 戰神級表現 game7唯一好處 係主場
作客九死一生 依家仲有2成機會

佢上得就已經放棄球員生涯

但如果跑唔到出黎都冇用，除非佢直接mismatch 守底

唔係硬傷

box out 都跳唔到啦 咪玩 唔得咪下年
雖然cp個訪問 真係

打完 火箭養佢一世

咁想幫隊波下季收平D囉

基石其實今日上半場除左to係ok，不過佢暫時感覺都唔係可以爆足全場既人

到底冇cp佢點樣可以留放到下半場都仲有力

火箭宜家冇1個PG去KEY波造波控制節奏
登哥控制節奏始終唔係波叔果皮
今日第3節前中段爆Seed打左幾球單打之後
好明顯冇力再上 導致後期不斷TO

而且後期仲不斷Hold死個波 得返5-6秒先上/傳
比勇打反擊打到傻

而勇起碼有Curry Green 毒撚 生命石 幫手控球
對比之下 體力上登登就係Chur撚到盡咁濟 仲點同你搶分

咩訪問?

支雞不斷響

夏天個訪問 打籃球係為左champ

Trust your teammates

諗緊射波睇東岸定西岸決賽

冇得射哂2日

唯一同自己講既

吾皇崩硬

都似
一來有傷，二來冇銀仔幫，三來成班真係廢

夏天用ANDERSON份約+2 first pick
搵一個back up pg 同一個3d 就好了

去硬76

咁希望廢閪真係練到射波

要練3分 2分無撚用

咁又唔一定要
Wade 3分都唔係話好好咋嘛
識cut in就得

bosh 出左去拉space
用wade同閪 cut in 邊有得比
塞2輪 讓你2步 柒過rr9

咁本身數字個陣拉space都好勁嘅

你唔會要mb 做bosh 既野掛

題外話吾皇去火災岩D定去數字人岩D

兩隊都岩 不過要簽吾皇 要放棄埋eg tucker

其實cp3單打個陣都係咁

Soyuncu: "One of the biggest clubs in England, #Arsenal are interested but its not a done deal yet. I am going to play the international games first & then we will make a decision, I will hold further talks afterwards"

好想箭贏

個邊講波講到我都唔想應，好撚好笑

原本個班都無人出聲

根本係老屈既

hupu有個分析幾好，波叔應該睇埋東決再決定上唔上，今個暑假好關鍵

西決啦，我都嘗試緊清空個日射波

虎撲5月28日訊 今日根據《體育畫報》記者Richard Deitsch的報道，昨日勇士與火箭系列賽第六戰平均觀看人數達到940萬，創本賽季季後賽單場平均觀看人數的新高。
昨日比賽中，勇士主場115-86戰勝火箭，系列賽大比分3-3戰平。
火箭與勇士系列賽搶七大戰將於北京時間明日9:00在火箭主場進行。

巴打點睇雲加後既阿仙奴呀？

Paul (hamstring) will be listed as questionable for Monday's series finale against the Warriors, Tim MacMahon of reports.

Paul sat out of Saturday's Game 6 matchup after tweaking his hamstring in Game 5. Coach Mike D'Antoni stated that Paul will likely be a game-time decision and that the final say will come from team doctors. D'Antoni also said Paul's recovery is "going good", although Paul will be receiving around the clock treatment leading up to Monday's contest.

姐係唔得啦
又想出空城計

聽日應該有大量球迷為左唔想再睇勇騎要支持火箭
基石生性啦

應該係波叔自己想出，但醫生建議唔好出，而家仲度緊點搞

哈登聽日唔該頂住，最後一場，有咩都扔哂出黎打啦

出到跑唔到都無用

最希望嘅係波叔改變到哈登嘅心態

叫登子做好defense好過啦
佢一懶做唔好defense，switch defense就會散
進攻最緊要打定d，少TO比湧打防反，拖到四節就有機

希望聽日就算落後都唔到頹打 打場好波比我地睇

講真，已經改左好多，以前登子邊到肯做防守，眼神防守佢就識

係 基石今年已經積極左好多 但去到呢啲大賽 好驚好易比三節勇打到頹 之後就hea 打

所以第三節一定要一開波就出力守，打亂對面，希望做到

搞左咁多嘢最後都係勇對騎，
Cp3 傷左已經註定左勇士入final

吾皇入到final 睇個勢唔似出年會走喎

雖然打足出場

屌又係湧騎

登子靠你喇 Cp3出唔到無謂夾硬出 下年捲土重來好過再傷

佢係咪因為先天呼吸問題, 一緊張好難抖氣變咗就會唔知打緊乜鳩係度.

So, as most of us know, Harden has dealt with asthma problems his entire life but over time his condition has much improved to where it is barely noticeable. Harden's regular season stats are amazing, his postseason stats are also great but still a bit worse. Is it possible that the infamous allergies coming during this period of the year (every year) have influenced his respiration and asthma, which in turn makes him burn/tire out more quickly? This is just a theory but I would like to know your thoughts.

好緊張

沒乜好緊張

打定豬數

YES

唉 又湧猗

睇埋下場唔睇final了

反正都係勇屠殺騎

Same 唔想見到手感仔個得戚樣

希望全隊手感大爆發喇

咁慶祝實有

結局同OKC一樣

又無乜野既

聽日火箭一定要贏啊！！！

我要睇騎士打火箭

勇士全部食屎

箭輸左就等世界杯，唔睇垃圾湧

應該同你個名一樣

無知一問 聽日有無CP

比賽前先出報告 沒人知

依家成個nba好似得佢一個咁得戚

打大飛GAME 7 有表現的

勇屠騎，變左例牌 我都係等世界盃，今年好多8點黃金時間

大爆發都唔及夠體力守到完場緊要

各位預左聽日輸既會比班狗洗版，要沉住氣唔好比佢地挑釁到

好事黎既，一次過blk哂唔使再煩

上場賤種蛹有哨

今場唔應該還債？

其實有無諗過之後講呢度改做非勇區，呢度唔少人其實係反勇，但非箭迷

你想得太多

火箭一向無主場

又唔夠人開球隊post

其實唔關真勇迷事，係有班狗成日引戰

或者叫其餘29隊區

垃圾Ryo天朝係咪到？

聽日火箭豬波就唔上連登了

又唔好講到火箭一定輸，比D信心OK？

放假

睇撚住啲爆閘狗牙

之前果場已經月光寶盒

會唔會呢場黎還呀，佢都想騎勇者

得6個人用得，真係打氣就會盡力，信心真係冇乜

點睇

月光寶盒真係好屈機

聽日主裁Scott foster,箭今年佢吹0-8

好似仲有Tony Brothers
不過呢兩個出名吹雞吹得怪

講事實姐，火箭無波叔，真係除非有奇跡，唔係多數唔夠打

無期望無失望

原來無TB

算啦

平常句，打到G7真係超哂預期
Morey都無望過今年打到咁啦

雞預咗無 唔好上場咁誇張就得

係嘅 雖然係咁講 但心入面其實好想佢地贏

Morey都估唔到壞人會變左份爛約
暑假點清佢走都頭痛

2個first pick

同kings 換d野
屌交易止日有人爆 anderson用1個次輪加d野可以換g.hill
點知傷撚左

Beat the warriors!!!

Beat 259

應該話而家已經超出期望

話明冇雞邊個吹都分別不大

果一線機會好睇下登沉唔沉迷去draw foul，同埋draw完冇會唔會掛投訴

Confirm咗cp3唔出？

唔洗諗

出到都作用不大，當出唔到算

cp3會出

玩命

now or never

出到，人地知你傷，俾人追住黎打呀。

上帝呀，我們願意用杜蘭特雙腳既健康換取火箭全體爆發

彈出彈入 out now

虎撲5月29日訊 火箭主教練邁克-德安東尼賽前宣佈，克里斯-保羅將缺席今天對陣勇士的搶七大戰。

GAME 7 UPDATE: Chris Paul WILL NOT play according to Coach D'Antoni. #Rockets

Mike D'Antoni said Chris Paul will not play tonight in game 7. "There's just no way. He couldn't push of it." @KPRC2

最後都係決定唔打

正路

上力呀箭

打埋波叔個份啦
雖然冇波叔真係贏既機會好低

應該岀Iso joe打亂人地

唉73-9好好彩

啪針都無用

又可以睇住基石點柒

#Rockets F Ryan Anderson getting shots up, could MDA call on his number tonight?

準備又比人爆閘啦下

完了吧 如無意外

你老襟牙 兩個淫的聖誕

76人fans 特別低汁

出黎都比人弱點攻擊啦

呢句真 凡係搞事者最後都係自稱76Fans

所以其實禾都係隱性76fans

我已經預料緊登子一陣去到第4節冇氣，各種柒舉動

我箭今季最後一場

登子今日50分

發夢夢見

已經可以預見到完場會有人抽火箭抱團都豬

支持

各位手足來季再見

法國我勇手足真係好高質
大post度趕人走
爆閘，扮其他fans
唔比人慶祝然波
完場即踩人either Hou or Cle
同埋依加

Officials for Rockets-Warriors Game 7: Scott Foster, Mike Callahan, Derrick Stafford.

no Tony Brothers wor

成王敗寇
手足睇開d

屌你牙

同有啲由一輪開始燈到依家

老屎忽由開季燈到依加啦

全世界湧都係咁，that’s why 咁多人反勇

今季最後一場 走到黎依度已經好好了

恨登子唔生性，要波縮Hard Carry 到傷唔可以Full Team咁盡地一鋪。 一大遺憾

發覺只有一個人是你剋星

兩個淫的聖誕

屌不死

係好好 但唔想見到基石係最尾又打得柒

如果唔係harden 11-0，波縮可能就唔洗硬打cook

頂住呀火箭

覺得佢係生理心理上交叉影響住。

哮喘 >< 壓力同緊張

上面兩樣惡性循環

登子爆依一場就有champ 自己唸啦登子

如果技擊完唔理就係剋星
咁好多人都係了

對面兩巨頭死火 加 我火成隊著晒 仲要冇咩to
就有機會贏

但可能性係…

一方面好鍾意mda同harden
另一方面好憎波縮同勇
最後揀左火箭
gogogo

佢想爆都爆唔到

盡力打場好波啦
嬴就真係要奇蹟

聖誕哥真係特例

無論你點屌佢 幾多人圍屌佢 佢都無視 自圓其說

就咁睇癲過華文廢好多 係玩具台暫時冇人夠佢白痴

希望可以迫到close game

其實唔使全隊著火
但首先要做好防守唔好發夢
同埋登登唔好比人守死要帶動到進攻
佢帶動到進攻隊波就有movement就有空位射

輸少過20分我收貨

我覺得火箭對勇士既防守算係守得最好......
真係求下登子爆發加點點開花互爆啦⋯⋯

無左cp3
就算贏左打占屎都未必贏

銀仔今次都賺到盡喇 兩邊g7

不過final實sweep

NBA實造比湧士 唔洗諗

就算最後勇士真係拎冠軍都拎得唔光彩
好打有限

登子禮炮團

因為其實klay自主進攻唔算好勁
手感d上籃呢排食左屎
所以佢地就算pick完
hou都係switch番黎守
反而波縮同登登d單打真係2分2分咁食你
所以打落55波

一路講緊由KD加盟起，勇士往後既冠都係廢冠

是咪啲湧犬偷偷mon post留下負皮

得罪講句，夏登從來最多可以爆35分鐘既人，職業生涯一直係咁，亦係唔會係熱血果類球員，唔會突然間呢場變左第二個人。

而加無波縮。
仲得返個失晒常既 哈登咋。

只係識食殘廢餐既勇士

唉加油啦
登登一到呢D時侯就唔生性

陰陰濕濕既球迷，
潮，湧，塞，刺 。
自己揀

所以就打番上年登登做pg既打法
其實都有得打既
真係好睇佢發揮
今年勁左咁多其實係因為登登啞火個陣都有cp3
而家就真係盡地一鋪架啦

唯一肯定聖誕哥有mon住我地架

一陣一定爆閘

上場冇黑哨 一早晉左級

唉，玩完

俾力呀火箭

仲有自讚自己
成日見佢啲reply一出1秒就已經有個正皮

今日星期二應該無勇狗搞事掛

上場真係黑到痴線，然後宇宙湧啲小學雞Fans既咀臉好撚嘔心

發覺在意正負皮嘅淫都係自卑心巧重

呢啲無聊野都在意

一條心！撐火箭！

波叔打唔打到？

打唔到

二級拉傷，快極都要兩星期

打飛機無問題

再提醒一次，今場無論輸贏，都唔好受班引戰狗挑釁，還我高質討論post !

Run As One

爆閘點算先？

當睇唔到，一次過blk哂

唔得，你知我性格，忍唔到

gg

火箭

Let’s go火箭

搏盡無悔

上呀
還老波一個心願

比力呀

勇士輸=正皮
上呀!

希望牙登打到MVP水平

登子上啦

封神一戰

依場要FMVP

大post大量湧狗 中立球迷都要過黎避難

最後一場..

盡力一搏

未必嘅

湧狗霸大PO正常啦

終於有雞

反湧人士全面進場
湧狗請自行離開

Kt 2 fouls

火箭今場好似幾有火

屌你老母勇狗輸!!!!!

上啊屌你老母

3個TEAM FOUL了

往死裏打呀

今日個哨好似有機

衝呀 屌你

輸都無所謂

一開始就射罰球
Harden要入到40分先有機會贏

霸大po仲要屌返我地

嘈交了勇狗

火箭加油！點都好，成場波會睇晒！

啲雞比力 還債